連登仔全部都係黃之鋒養既狗

你呢

老納係連登仔養既狗

老鳳養的狗

煲衲

笑咗

說的真是。